Now 係咪真係on9

篇文應該係打定

打定都唔緊要，真係完咗場先好uplod麻

笑4

啲數字全部要改過

不嬲都on9

咁利物浦真係入左歐聯決賽既

大佬呀 12點啦
唔洗訓咩

利比車多2分 但車拎1分就入到歐聯
Now條友小學畢業未

睇多次喇大哥

佢應該係指利記
同埋係下年歐聯決賽呀

Sor me on9左

拎1分就決賽
而家拎3分，捧埋杯添啦
而家真係有手有腳都做到記者